可以畀曾俊華做 但絕不能及不應支持佢

因為小圈子選舉

屌見到黃宗堯都支持薯片😪😪😪

呃like男神